今晚我車誓要要炒妓狗

我車goalllllll

含撚啦

勁到世3

幾比幾

大家都不願面對

大陸仔收聲啦

大聲啲講 幾比幾

3:1

3-4牙
計兩回合
廠勝